九段線內都屬領海 其實點解揸船出海會係超越國境

捉你要原因

喂呀保釣咋

沿島大地，釣魚台係中國架

唔係超越國境，係由香港境入中國境
(香港屬境外地區 境外勢力)

同共匪講法律?
btw, 各個領海只有12海里
九段線係中共自己打J用的
國際法庭已經用中共有份簽既海洋法否定左

國安法哈哈哈哈

全宇宙都是終國

因為人治 共匪話乜就乜㗎啦